又跌，唔玩啦！

諗住一買直刻升，點知買完就係咁跌，成世人都咁黑仔

呢啲閪市你高追一定輸到仆街

樓主買左幾多呀？

20手405，聽日一定要走到

希望樓主可以啦

屌你係度玩，都唔係投資

咁股票就係低買高賣咁炒嫁啦，對比470黎講，405都算低啦，點知道會咁

之前都落過400啦

樓主個名好有一眾燈神嘅感覺

405越秀？幾好丫

一定要，筆錢偷偷地用，俾女朋友發現就死梗，好驚啊

邊有燈，只係估錯邊姐